林鄭同高官啲屋企人打左中國疫苗未

好想知，啲疫苗到左未
好想打不過等啲高官打左先